毒撚罪名叫太易動情

見到自己鐘意既type就好易成日諗住
點先戒到

辣殺

都好過我見唔到自己鍾意嗰type

You

高要求？

幾年前見過 但追唔到 而家見唔返下一個同type

咁特別

點知自己動情

成日諗 好毒

但我喜歡這罪名

毒撚

自己鍾意嗰個佢話會繼續做當初吸引我嘅事
但打死都唔會同我一齊

唉屌唔好再講

兵

這愛情無人性